新買既顯卡同內存插唔落主板

係咪關硬盤事
洗唔洗換處理器

full spec?

btw顯你老母

on9 , 返蝗蟈啦

依條垃圾係假腸

顯你老母卡
內你老母存

8gb DDR4內存
Z77主板

動物台撈唔掂要走過黎硬件台搵食

連ram都叫做內存

連登仔唔知咩叫顯卡仲有內存
幫唔到你

慢左入幫唔到樓住頂5秒

換個新keyboard 試吓先

屌你老母

你呢仆街陷家鏟仲走去認真覆樓主，死全家啦

RAM 對應返底板 剪返開個窿位試下 因為你塊板都出左好耐 新RAM未必夾到位
顯示卡有無圖? 有時可能要用小小死力先插到入去

可能係機箱個開關問題

呢位ching轉風向都幾勁(2)

講到你唔係垃圾咁

唔岩位要剪一剪底板，對應番條ram

膠水痴實咪得囉

理鳩佢真心定假膠,gif一撚定要出

壞左
廿蚊收

樓主很skr